有冇人年過33鐘意sekai no owari

上次黎香港唔敢一個人入場，驚全場都係學生哥

啱啱32
上年入場睇好正

而家諗返好可惜

幾時再黎？

有

月尾出發

班友都已經3張幾
有咩問題

去日本睇con 有啲中年甚至5x歲, 怕咩

Tarkus 中字 新鮮出爐
大家慢慢J 正到仆街